@inproceedings{Nguemegne-Emmanuelle-Cynthia:TALN:2019,
    author = "Nguemegne Emmanuelle Cynthia,Kelodjoue",
    title = "Extraction d'opinions pour l'analyse multicrit\`{e}re \`{a} partir de corpus oraux transcrits : \'{E}tat de l'art",
    booktitle = "Actes de la Conf\'{e}rence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles (TALN) - PFIA 2019 - Volume III : RECITAL",
    month = "7",
    year = "2019",
    address = "Toulouse, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "525-540",
    note = "Opinion extraction for multi-criteria analysis of transcribed oral corpora",
    abstract = "Cet article pr\'{e}sente une revue de la litt\'{e}rature dans les domaines de l'analyse de sentiments et du r\'{e}sum\'{e} automatique appliqu\'{e}s aux corpus oraux transcrits. Peu de travaux ont \'{e}t\'{e} r\'{e}alis\'{e}s dans ces deux domaines avec des corpus oraux transcrits. C'est pourquoi nous pr\'{e}sentons ci-dessous les tendances g\'{e}n\'{e}rales dans ces deux domaines et nous nous concentrons ensuite sur les syst\`{e}mes d\'{e}velopp\'{e}s pour le traitement de ce type de donn\'{e}es. Les m\'{e}thodes supervis\'{e}es pour l'analyse de sentiments et les m\'{e}thodes extractives pour le r\'{e}sum\'{e} automatique sont actuellement dominantes dans le d\'{e}veloppement des syst\`{e}mes automatiques pour le traitement des corpus oraux transcrits. Le pr\'{e}sent article est une vue d'ensemble de l'\'{e}tat de l'art en analyse de sentiments et du r\'{e}sum\'{e} automatique appliqu\'{e}s \`{a} des corpus oraux transcrits pour une aide \`{a} l'analyse des verbatim.",
    keywords = "Analyse de sentiments, r\'{e}sum\'{e} automatique, corpus oraux transcrits, subjectivit\'{e}.",
    url = "https://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2019/3.pdf"
}
